學戰都市到底好唔好睇

見班友成日吹噓依套

4天王黎講 未到包尾

畫面做得差過落第

睇曬 但劇情一般 打又唔係打得特別好睇
女角五官又奇奇怪怪 低級後宮片

聽歌 睇歌姬夠啦

邊個吹過學戰

無 得落第撚提套野好睇過學戰

最常比較就係學戰同落第
大部人都覺得呢套冇咁好

得罪講句落第除左畫面同女豬之外都冇乜野可以吹

落第撚提學戰多d
定加速撚提刀劍/粒粒多d

兩班冤婦

已經夠

咁吹奏新妹唔好

你咪去吹奏新妹lor 冇人話唔好
我係要吹奏落第 你咁撚多意見做乜撚野？

落第真心好睇囉
拋贏學戰幾條街

學戰都市劇情一流、精彩刺激，但係就唔受歡迎
反而落第騎士大受連登仔歡迎

學戰都市差唔多係神作，同落第騎士完全唔同，劇情一流，精彩刺激，比落第騎士好睇好多

Lonely feather

睇到棄埋 太崩套野

睇囡囡

岩岩聽完

落第唔係後宮已經贏咗

係得d歌好聽，人設作畫劇情一堆都係罐頭

得罪講句

兩套都垃圾黎